【時局座談】政府封殺港台弄巧反拙，年輕人面對困境前所未有地嚴苛，整個香港社會變得越來越蠢！｜

#地評線 #時局座談 #于非

【時局座談】政府封殺港台弄巧反拙，年輕人面對困境前所未有地嚴苛，整個香港社會變得越來越蠢！｜
王陽翎（于非）、渾水

地評線 HorizonPen
20.9K subscribers
香港政府疑因警方投訴的壓力下，取消了強制免費電視台須要播放港台節目的守則。在港台節目離開大台的背後，卻是證明了香港政府背後有多愚蠢？香港社會目前亦步入世代之爭，香港後生仔所面臨的困境，到底有多艱難？

#地評線 #時局座談 #于非 #渾水 #年輕人 #香港 #社會 #困境 #香港電台 #港台

=============================

立即訂閱地評線 HorizonPen YouTube 頻道，收聽更多時事、政治、經濟、社會議題。

追縱地評線 Instagram 帳號，洞悉時事熱話，宏觀環球視野。

地評線‧端析時弊，真議形勢

=============================

如欲提供任何時政資訊、合作機會、業務查詢等，請電郵至
info@horizonpen.com

852郵報直播緊

3.12 中環和你lunch

《立會初選》合作係本土贏嘅契機